好掛住利君雅

大家好, 其實我只係一個連登既cd-rom,
今次都係借朋友 acc
之前721個記者會, 見到利君雅咁夠pop幫
香港出聲真心覺得佢好型
最近發現佢好似無再出現係記者會,
唔知係咪我 miss 左 d 咩

但係我真係好擔心佢, 好想佢再幫我地追擊政府
班狗官, 所以send左封咁既信比 rthk

************************************************
TOPIC: My regards to Miss Nabela Qoser

************************************************
Dear RTHK,

Being a Hongkong resident, I appreciated Miss Nabela Qoser speaking for the public.
The accurate questions she asked about the 7.21 event were really brilliant and definitely gave the government pressure on handling protestors issue.

Seeing that she is a professional journalist, her presence in the government press conference would be important.
However, I found that she did not turn up in news conferences recently.
I am very much worried about her well-being and wish to see her in the conference representing the Hong Kong public again.
Please kindly send her my regards and make her feel the support of Hong Kong people. Thank you.

With best regards,
XXX

************************************************

希望大家都可以一齊關心下 rthk: ccu@rthk.hk

利申: 英文唔好，見到唔啱既位麻煩提提我

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我專登開多次同一個帖都仲要洗鳩我
on9仔屌你老母呀